真心問：Home office點罷工？

願意配合

唔留係HOME，出去陪醫護

咪同老細講你今日罷工囉
有冇咁難諗呀

但醫護罷完了